點樣唔用喉嚨唱歌

算鳩數啦

好過之前嗰啲少少
但係你啲哭腔做乜鳩 你係似走音多喎
好心你正常唱好啲先搞其他野啦

首先要學講嘢

試下belt

樓主加油

其實你係真膠定假膠

唱歌講天份的

有進步

唔用喉嚨點唱呀